有冇人試過喺街問女攞ig

厹

但你暗戀我

我想問你攞ig

女人，給我你的ig

你嗰日見我唔到咩

真係work

見唔到

冇可能

拎電話就試過

成唔成功

成功率100%

ig係咩？想add你

有禮貌問啦

太寸了

Yes 禮貌加分

不過睇佢似男朋友就不了 靠感覺

？

Sorry借個位

似有男朋友

又唔係結婚 怕咩

轉手賣左部電話幾錢？有冇比popo捉到？

唔該你呀～

咁你加油 唔想俾人拒絕

好煩囉阻住我行街

真

問佢男朋友

你條女幾靚
有無佢ig?

Sorry lo

有啲moment 實會分開嘅

試過俾人攞電話 講到明有男朋友都照問 仲話咁佢對手咪得一個 cls
Btw 話玩game輸左成功機率高啲 直接問要靚仔/中上

其實唔難

姐係佢樣衰

有冇深入交流

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

唔做東亞政治強人？

冇問ig
但有問價

係 普通mk仔樣
不過唔關事 都冇諗住收兵/收軌 靚仔都冇用

睇錯攞tg

無人問會你 驚乜

How much 咁樣？

想問絲打

有催淚彈同享

試過比人問仲有返工比客遞紙仔

絲打實靚女

唔係個個都會咁做咖咩？

係街到，同同事打賭野飲
行過去笑住講
識英雄重英雄 未請教

……………………

佢就比左我諗起都on9唔怕柒

Yes

靚唔靚女

樓主原來是淫丁 走圍食女

我果次係比女問

中上樣＋幼腳
條女著西裝黑絲果啲黎電話仲keep係到

OL?

未，攞閪屌就試過

不過我冇比

係因為我都番工人士

條女柒？

去馬啦

三萬蚊過夜ok?

好耐啦，2年前既事，依架就真係冇咁既膽
最緊要夠勇同自然，覺得一切都係理所當然咁

下面嗰句真 怕怕醜醜咁反而仲容易俾人拒絕

拉

其實係街問到會維持到既咩

正常樣啦
不過唔想比

我都試過

普通樣不過兩個都無比

手足比狗打死左？

電話就拎過，我ex係間賣衫鋪問佢拎電話

屌埋都試過

估唔到連登仔都幾勁

要十五年唔同老母講嘢唔係咁易做到

冇

係絲打

我話想問你攞

試過有d做義工見一次問之後ig係咁chur
攞到又點
當下怕尷尬比我會照比但唔會覆

問完唔fo住點睇

你這樣有浪漫嗎？蛤？

冇樣冇仔/女

同埋佢講野實在太無聊覆唔落

有face to face

princejoyce

唔夠，要加埋浪漫突進

試過 冇啦啦問我機場有冇wifi 明明佢係staff
跟住唔知點拒絕俾左ig佢 最後佢係咁睇我ig ge靚女朋友
之後加曬佢地 搞到個個走黎問我係乜水

通常女問返我攞

e.g我同佢一齊走 我去咗搭巴士
跟住佢dm我你返屋企要搭幾耐呢
除咗巴士有冇地鐵， 小巴又到唔到你屋企呢
咁搭小巴定巴士快d呢
你今朝搭巴士黎咪耐好多
點覆呀大佬

痴漢

係香港人咁撚奇怪 咩鳩都狗公

黑警狗公？

聽日出黎撞我
出示呢個post就俾我ig你

好

😅😅😅香港地做靚女真係好辛苦

真係有興趣就直接問電話 攞ig扭扭令令咁

唔會俾電話 怕有痴線佬掛

女朋友試過比人問 之後比咗我個ig條仔

大開殺戒

攞乜鳩ig
直接攞電話

真痴漢

你樣衰咪痴漢
我就

攞IG慢慢發展囉

71去維園問啦

攞ig好kam
梗係電話

樓豬搞返個公投

靚仔ok, 樣衰就狗公
應立法禁止男人認識女人

試過有條仔跟蹤咗我成條街話成日喺campus見到我，想識我好耐

基本啦

其實都係睇樣
好似豬西同靚女聊你咁